{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009672",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 온천장 녹천온천호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 もしチェックアウト時間を超える場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 また、人数を追加した場合、1人当たり15,000ウォンの追加料金があり、13歳以下の子供は無料で宿泊できます。 しかし、中学生未満の2人は15,000ウォンの追加料金が発生します。 寝具を追加で要請する場合、10,000ウォンの費用が発生します。 宿を利用する場合、無料でWi-Fiが利用でき、駐車も無料で利用できます。 また、コンビニエンスストアも運営されており、コーヒー自動販売機、そして自動マッサージ機（有料）があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "人数を追加した場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、人数を追加した場合、1人当たり15,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "13歳以下の子供の宿泊料金はありますか？",
            "answer": "いいえ、13歳以下の子供は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "中学生未満の2人は追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、中学生未満の2人は15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、寝具を追加する場合、10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊中は無料でWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはコンビニエンスストアがあり、コーヒー自動販売機、そして自動マッサージ機（有料）があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 354
    }
}